★當局指有網站偽冒「安心出行」app

政府資訊科技總監辦公室提醒市民，近日有網站偽冒「安心出行」流動應用程式，並聲稱已將程式改寫供市民下載，資科辦呼籲公眾提高警覺，切勿信以為真。

資科辦發言人表示，不知名的網站或流動應用程式可能帶有電腦病毒或為木馬軟件，構成網絡安全風險，市民切勿登入或下載。

發言人重申「安心出行」流動應用程式無須用戶登記，「無大台」，即出行紀錄只存放用戶手機，出行紀錄的比對和提示功能只會在手機程式內進行，個人行蹤不會外洩，絕不構成私隱風險，市民可安心使用。

工作倫理如何把工人變作奴工

老貓點睇

安心出行 變革香港